【約定你班死曼狗決賽見】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXX

#StandWithOzil

Lm

4強愛蛇回家

都幾好籤

愛蛇值得一個topic

唔撚驚

打果陣就會交返個post比迷愛開

愛蛇教達狗 咩叫足球

愛蛇

愛狗不了

真係保送入決賽

愛蛇4強見！

Cls李城熱狗利華自動波走曬打一場愛狗就入決賽

google 隊好撚勁的
一間又柒錄

過到8強再講

人哋勁到仆街

毓民

幾時決賽

唔好好似琴晚咁就應該決賽有望

咁都出局應該會比人買起牙達

決賽係留返俾愛蛇

冇愛狗賣Aurier，熱狗琴日點會出局

4強見

易食指數

入得8強,無一隊係差
係差左人地唔出名姐

如果真係出局
可能真係會有人當街斬死達狗

避開哂曼阿羅
四強仲可以打愛蛇
條簽冇得再靚了

但係嗰隊格拉納達真係好神奇
咁都畀佢哋打得入八強

廢羊唔好再腳軟就ok

今次籤運幾好
咁都入唔到final
達犬真系炒得

真加比爾回家冇人講?

佢華西喎

係 絕對認同
入決賽最低消費

又要同啲宣明會打架

訪問下達sir未

佢地自爆

愛回家

佢地然摩狗3:0
達狗先2:1

爭氣啦屌
唔想比獌狗攞

好

柒咗唔好提，記錯佢同哥基一齊走

係要贏final
唔係達狗真係要躝

99連今季賣左去維拉

又嚟歐聯歐霸決賽英超內戰？

打羅馬

5月26

你啦

高基連回家無人講？

出n ben都贏7球

愛蛇果隊有乜人？

阿狗信心果然爆棚

高基連

MK會搞掂曼狗

就係有出佢先贏7粒

然後我地決賽輸比羅馬

真係中晒東歐兩隊
達哥咁都入唔到決塞
過巴塞算啦

羅馬垃圾ball

人地講緊贏李城 成班係到劣J

久保建英

禾仔

愛蛇回家

走左啦

阿 3:1 李

moreno
呢個今季打得唔差

抽到呢條籤唔目標係決賽甚至冠軍
係咪要望入到4強就算
痴撚線

Leno獲德國國家隊徵召

輸左俾愛蛇會否柒到喊

基力治幫手抽靚籤

好似比皇馬收翻 借咗去基達菲

屌你老母，我真係估撚中曬

係喎
走咗唔記得

夏維斯都入選

愛狗唔用

杜蛇手下翻左生

居然唔係決賽打愛蛇

愛蛇準備教訓阿狗了

拍手歡迎愛蛇

再拍片叫Saka 巴琴 細爆 細梅 柏柏 拖 講幾句

最連仲搞笑
話我地想入決賽諗大左
佢地3對牙達都贏唔到一場 收撚皮啦
私家雞以為自己好柒勁
快啲cap鳩我圖添呀
望就望愛蛇踢足牙達 唔係就算你地入到決賽都贏唔撚到

四強止步

決賽打愛蛇真心唔好愛蛇打過咁多盃賽即場好撚勁 打180分鐘反而對達狗有好處 有下回合諗

勁？邊度勁

西甲射手榜排第3。。上場西甲兩助攻 好fit

唯獨是前年歐霸決賽發揮唔到

酉長球場㒰人恭迎愛蛇

用細梅依D垃圾打入決賽已經夠勁

點解輸比車狗?.? 解釋下

私家雞49000
那裡來的自信

德乙水平中堅

AMN食左屎+HAZARD CARRY

世梅有世界冠軍

冇mk

蘇狗係牙達私家雞

足總杯之鬼對歐霸之鬼

AMN係咁送禮，有乜計

屌奶星 對阿士東狼隊都仲驚會輸
對曼連真係未撚驚過
so9未贏過牙達一場

睇唔起愛狗？

無RAMSEY

AMN

淨係教阿狗先輸 正仆街

呢個肯定最大因素

終於可以收晒班迷愛皮

列隊歡迎

車狗歐聯料，唔計

愛蛇比我地入決賽PLZ

clichy 食過反尋味

其實史浩克係咪已經釘蓋
mustafi真係廢撚到

阿仙奴課左幾多金叫CLICHY抽一上去就講阿仙奴

降硬班

有冇抽新股

btw 對家嗰隊淨係識得pudil同suchy

原來班熱狗真迷愛
琴日慶祝維拉利爾晉級

降班就一撚定㗎啦
但係問題係會唔會一沉到底
而家隊史浩克記得好似十年前嘅樸茨茅夫

贏黃潛：愛蛇勁好 放水比我哋入決賽
輸黃潛：愛蛇勁撚到 炒佢換達狗返嚟
迷愛已成最大贏家

勇氣飛 希望達狗幫我贏餐譚仔

迷愛又贏

阿坦會番黎

贏黃潛:愛狗廢撚到 仲話做攔路虎
輸黃潛:愛狗賤撚到 阻住阿狗踢歐聯 迫害阿狗
反愛已成最大贏家

佢地講咩 想睇

標題應該叫愛蛇決賽見

愛蛇4強就對 點樣決賽見

講真避開左獌狗同阿積士已經好關鍵
之後聯賽起碼唔使塞幾場硬仗
通常要兼顧親我地劇本係會輸晒或傷晒d人

04始終係大球會，要買球員容易好多

佢咁都唔使降班嘅話

抽一位手足送細梅04波衫一件

愛蛇對最連 得唔得

氹仔浸蛟龍！哈利卡尼心淡勢離熱刺

熱刺前鋒哈利卡尼今季演出神勇，不過球隊始終唔爭氣，聯賽只係排第8位，歐霸盃更加喺16強恥辱性被淘汰。即將28歲嘅哈利卡尼，出道至今未贏過任何一項錦標，眼見熱刺成績不進反退，傳聞指哈利卡尼已準備把握最後機會，希望轉投更強球隊圓捧盃夢。
英格蘭名將高治喺熱刺歐霸盃出局後表示：「熱刺依家倒退緊，雖然佢哋嚟緊有場英聯盃決賽，但假切佢哋捧盃，熱刺球迷真係覺得滿足？睇下哈利卡尼，佢係一個歐聯級球員，佢應該同艾寧夏蘭特、基利安麥巴比、美斯、羅拔利雲度夫斯基一齊踢，哈利卡尼依家處於十字路口，佢應該去最高水平賽事比賽。」
據英國媒體報道，哈利卡尼喺今季展開前，曾經同熱刺總監利維就去留問題商討，當時利維成功勸哈利卡尼留隊嘗試爭冠，可惜熱刺今季戰績冇起色，預計哈利卡尼將會再次提出轉會，傳聞曼城非常樂意接收呢位英格蘭前鋒，取代阿古路位置。

俾我都走啦

下兩場贏唔到就唔使諗兼顧聯賽啦

佢今季個踢法幾啱鏝

上年已經要走啦 艾歷臣肥普兩個走咗即刻爭冠

鏝要布歐唔會要佢啦

冇
二次上市果d 市差唔搞

排緊第幾

準備打柒歐霸專家無人講？

踢盃賽要講第幾既話 上季足總盃冠軍邊隊

咁最後邊個冠軍?

你睇返李城個陣先啦大佬

呢度班迷愛柒頭好快就消失

今季好似傷少左主力除左派對

右邊是誰？

少左啦

而家好似冇傷兵

a高

After yesterday’s collision with Kemar Roofe, Ondřej Kolář has suffered a skull fracture and will be transported to hospital

玻璃哥唔傷但係成日派膠

黑鳩踢傷左個腦啦

比人踢爆頭個龍？

如願討伐自己人中信布拉格

係

Arsenal must avoid signing Dani Ceballos from Real Madrid on permanent transfer

Arsenal progressed to the last eight of this season's UEFA Europa League despite suffering a defeat in the second leg of their tie with Olympiacos.

Mikel Arteta's side won 3-2 on aggregate despite making five changes from the weekend's north London derby, one of which was the inclusion of Dani Ceballos. The Spaniard, having only come on as a substitute in the first leg, was criticised for losing the ball in the lead up to Youssef El-Arabi's goal in Piraeus.

Despite having been deployed in a more advanced role, replacing fellow Real Madrid loanee Martin Odegaard, Ceballos was once again was caught in possession and the Moroccan striker capitalised for a second time across the two legs, panicking the Arsenal faithful.

Ceballos first arrived at the Emirates Stadium back in the summer of 2019 when Unai Emery was in charge and after finishing the last campaign strongly under Arteta, rejoined the north Londoners for a second season. However, Los Blancos have made it clear they have no intention of allowing the 24-year-old to stay at Arsenal beyond this summer unless they meet their valuation of the player for a permanent transfer.

Given the mass clear-out overseen by Arteta during the winter, this summer feels huge. However, with the club having reported a loss of £47.8m for the last financial year, it is unlikely the manager will be handed the transfer war chest some supporters might be hoping for.

Taking that into consideration and the fact that Ceballos' displays in an Arsenal shirt have been incredibly inconsistent, to spend a significant proportion of whatever budget will be available on signing him would be irresponsible.

At times, his energy, technical quality and eye for a pass have seen him dazzle and alongside Granit Xhaka, particularly at the back end of last season - the pair looked solid. Equally, the Spaniard has struggled, and although you could argue he played out of position on Thursday, his performance was so concerning that he was substituted with less than an hour on the clock.

To form an opinion on Ceballos based on one game would be grossly unfair but the reality is we've seen these peaks and troughs with regards to his performances for the best part of two seasons now. Perhaps if the circumstances were different and the club were not in such a predicament financially he'd be worth taking a gamble on, but the reality is he's not done anywhere near enough to justify placing his name at the top of a transfer shortlist.

You can't fault his effort, application or desire to succeed. His passion for the game has never been in question, you only have to look at how he celebrates even the goals scored by his teammates to know that he is fully invested in Arsenal, even if only for the short-term.

Ceballos has made no secret of his desire to return to Spain and prove himself at Real Madrid someday. Recent reports suggest Zinedine Zidane is open to re-assessing him during the summer and, fingers crossed that leads to him establishing himself at the Bernabeu - that would be the ideal scenario for everyone, because you'd be hard pressed to find an Arsenal fan who doesn't feel some affection towards Ceballos despite his inconsistencies.

The stats that show why Kounde would be a fine Arsenal signing

Arsenal have long been on a quest to improve their defensive solidity, with Sevilla’s Jules Kounde the latest name reportedly on their shopping list.

A young French defender, Kounde has caught the eye of many clubs around Europe. Manchester United are interested in him, while he can count Paris Saint-Germain and Real Madrid as other suitors

Arsenal’s capacity to shoot themselves in the foot has been legendary for many years and that remains the case this season.

Kounde offers greater solidarity in possession than any of their current players. He boasts a pass percentage of 91% in all competitions this season. In context, none of the Gunners’ four main centre-backs, David Luiz, Gabriel, Pablo Mari or Rob Holding, offers a figure in the 90s.

Furthermore, in terms of lost balls in his own half, Kounde is down at 0.91. That figure is less than half that of Gabriel and far better than any centre-back in Mikel Arteta’s ranks currently.

So if he is assured off the ball, how is he defensively? It is notable that he does not give up many fouls. Committing just 0.72 per game on average, he suffers 0.61, meaning there is very little net loss.

Only Gabriel can better him in this regard. The Brazilian actually wins more fouls than he concedes, yet he does give away 1.31 free kicks per game – a figure that invites pressure on his team-mates.

Where Kounde is slightly lacking in comparison to Arsenal’s current crop, is in duels. He wins 65% of his challenges – a figure better only than Holding – while the 64% of his aerial duels he wins is below both David Luiz and Gabriel. Kounda’s tackle success of 73%, meanwhile, is far better than Gabriel and Holding but worse than David Luiz and Mari.

Experience
Kounde may only be 22, but he has plenty of experience at the top level to draw upon. He already has close to 150 appearances in professional football under his belt, plus he has turned out for France’s Under-21 side. Indeed, he has been touted as a potential full international.

He already has pedigree, too. A Europa League winner in 2019/20 with Sevilla, his performances were so impressive that he was named in the Europa League Squad of the Season by UEFA.

Kounde may not have the wealth of experience of a figure such as David Luiz, but the quality of experience that he has enjoyed in his short career to date is impressive.

What would Kounde bring to Arsenal?
Kounde is a solid all-round defender who could comfortably slot in to replace either David Luiz or Gabriel in the Arsenal defence.

While the Gunners might lose out in terms of a little physicality, they would enjoy more assurance in possession and the errors that have in the past plagued them should be significantly reduced.

At 22, Kounde offers the profile of a player who is only going to improve, and it is little wonder that there is set to be such a scramble for his services. Arsenal should make sure they get there first..

呢件好似好矮

178

好似仲好貴

李可

雲加

幾時打愛蛇啊

唔識飲水思源

基昂撐史密夫路夠班踢大國腳

【Now Sports】阿仙奴新星史密夫路落選英格蘭最新的大軍名單，槍手名宿基昂就為他抱不平，認為修夫基選擇連加特而不徵召史密夫路是不合理的決定。
由於史密夫路（Emile Smith Rowe）已經入選英格蘭U21的大軍名單，外界對他不獲修夫基徵召亦沒有感到意外，不過阿仙奴名宿基昂（Martin Keown）看到史密夫路於歐霸16強次回合對奧林比亞高斯的表現時，就認為修夫基點兵的選擇不合理。

基昂指出：「有趣的是三獅軍團今次點兵徵召了連加特，但他外借至韋斯咸之後僅上陣過6場比賽，當然表現也很好，但影響力遠不及為阿仙奴效力的史密夫路和薩卡。我對史密夫路未能獲得充份的發揮機會感到惋惜。」

不過當事人史密夫路就沒有因為未能成為大國腳而感到失望，反而很高興獲幼獅徵召，他接問訪問時表示：「我從教練中得悉自己入選英格蘭U21，對於我和家人來說都是幸福的時刻，現在已經逼不及待到達訓練基地報到！」年僅20歲的史密夫路對上一次參加國際賽也只是為U20效力，今次獲晉升至U21也是其國家隊生涯的第一次。

圖片來源 : ©AFP

西甲野點都有一定實力啦
應該同李城差唔多level

同李城同級又吹大咗

收咗咧

特登俾佢返酋長

肥左咁多

咁應該好似上年狼隊咁嘅level
都係第7打歐霸

愛蛇一個人將隊波升2級啦

暗星開live

話晒都係愛蛇盃 成班覺得可以贏到愛蛇

硬係覺得會有是但一隊執唔到四強

有冇手足中六仔

都冇計
攻中位太多人爭

6仔比人中左了
細號碼

(轉載）
<好朋友不等如好拍檔>
近排見好多人討論Auba同Laca
所以都想係度講下我睇法

簡單講Laca有支點能力 Auba無
以下嘅文字 有興趣就睇😂

首先其實我自己係十分偏好Laca 由當初佢地加盟個下已經係

Auba 無可否認 上2年入左好多波 係好感謝佢嘅功勞 但入到波係咪足夠成為強隊前鋒 我覺得唔夠

有人話Laca 入唔到波 要賣
係 無錯 阿仙奴咁樣用Laca 我都覺得要賣 感覺Laca係阿仙奴嘅正前鋒地位永遠唔夠Auba爭 一時正選 一時幾場都無得踢 垃圾時間入嚟
老實講 論支點能力 即係護球 背身 one two 打tight space嘅能力

Laca係有哂 同樣道理 所以點解都費明奴 賓斯馬咁好用 Auba可能淨係贏速度 射術我覺得大家差唔多
大家有無發覺 今季Laca在陣 身後個幾個Saka Smith Rowe Pepe Ö11 係踢得好好多 啲配合好爽因為有個人肯同人地守衛碰 出嚟迎波 而好多時Auba打正前係會企係人地中間附近偷位入攝 有killer pass咪入到囉 無就塞死哂 而且好多時背身波都攞唔到 有時又自己走左去左邊 變相成班攻擊球員唔知俾邊個 就係度搓搓搓

Laca踢法係將光芒帶俾大家 Auba踢法係將光芒吸哂落自己度 無對或錯 只係適合與否 所以開頭大家會覺得Auba好神 但我一直都唔喜歡呢種踢法 因為踢波講整體

都有人話Auba有速度 做tap in好過喇 但呢種風格同中游球隊嘅前鋒有咩分邊

無比較無傷害 呢排阿迪達搵到個4231嘅form 踢得好個陣係有強隊風格 所以個落差愈嚟愈大 Auba踢法嘅不全面愈來愈明顯 唔多唔少個責任係阿迪達度 佢無成功將2人溶入個體系 變相有只能活一個嘅感覺 根本Auba就係個種球員 有時無得怪佢 加上現在陣容唔需要單靠一個人入波

以上係個人對兩人踢法 觀感嘅睇法 每個全心為阿仙奴付出嘅球員我都中意!!

Papa個樣好似崩潰左

@迷基做野！

兩個一齊躝唔使煩

好似好耐冇見迷基
係咪叫雞俾人拉

買到下蘭就得
問題係兩個走哂我哋要用nk

收到風佢打咗科興

大部分人都鍾意Bissouma多啲

有冇人覺得暗星年紀大咗
講嘢慢咗同埋冇咁順暢

同想當年飲黑啤路屌雲加 嗰陣真係差好遠

勿劏美麗

達入唔到決賽切腹算啦

痴撚線，暗星問人點解咁憎比狗
同埋佢想買斷c8

唔使買 我哋有巴丁

決賽格蘭納達對薩格勒布戴拿模

香港時間3月20日02:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 曼聯

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

目前阿仙奴落後曼聯6分，但踢少場，而且得失球差比曼聯多15球，如果呢場贏到就會攞返歐聯席位嘅主導權

C8如果真係平嘅話我覺得買得過
比狗方面好簡單姐
佢咁多場都踢得差 有啲球迷開始唔鍾意佢都正路

c8，10m以下ok嘅

3 T仔
8 何妖
9 拿
14 羊
23 電
25 埃及
35 巴丁

有巴丁打正前

問下點睇佢愛隊熱刺 熱血出局

叫阿記前線炒粉精華都得

你做咩唔梳頭

六合童子

今晚列斯聯盤

享利同多哥狗走咗之後係咪無高把握力前鋒

雲佩斯

法國係暗星心目中阿狗無邊個球員係廢嘅

主席

奧燒囉

要入決賽了 4強收愛狗皮先

豬蛇

豬蛇=左腳拿卡

邊撚個小天馬

我都係咁買 但買在近排好波既 就 3 9 11 17 23 32

巴丁

果然係返開cctvb 啲名成陣蝗味

留名

乜撚野小天馬
天馬流星拳 我就識

八強就J緊決賽

Context:

域子今日壯烈犧牲

轟對波
2邊都覺得係上上簽

岩岩聽暗星講最新球會排名
阿狗18
布拉格都24

不容忽視

收嗲OK?

當年點同今日

唔可以輕敵

睇馬會賠率先反映真實

紅星個司馬好似幾勁

去到8強已經冇弱隊

一個number都唔中

百度啦，暗盤走人賺凍飲錢

Nben

你狀態差了

美股又百度
港度又百度
收左幾多錢做打手牙

原來抽左 4強愛狗 決賽打私家雞

睇啲page留言，講到老奉會贏咁，人地淘汰李城上嚟...

咁正路係要贏

Finishing好勁

熱刺個rose原來都完約
唔知打後備o唔ok呢

啱啱喺iPhone睇英超賽程
呢幾日係咪得兩至三場比賽
我見好多都寫比賽延期

呢個速度好似都幾快？

今個禮拜打足總盃

on9
狗黎永不錄用啦

有咩隊係on9到自己恭喜自己隊輸波出局

痴撚線成日都打交

狗嚟 我反撚爆佢

應該係最勁果個

你似重度

d毒撚以為聲大大手多多就型

6667好勁

隊長格

個個去熱刺都變柒

負責佢PR嘅人應該完全唔睇波

炒鳩佢地啦
波都唔睇，學咩人搞足球員PR

賣咗佢算啦

隊長

咁既態度，真係要賣

煩撚過普巴呢條友
但能力又連人地一半都冇

Ig whatsapp已死

共產黨殺到黎
香港九龍新界無得避

點解今晚唔出花樽

靚仔真係大晒
Tie仔可以試下flirt 下邊證美絲

靚到

試下借去英超睇下有冇人要

理性分析出左阿熱打呲戰分析

CLS 咁快領先

@Footy_Headlines have today released leaked images of the 2021/22 Arsenal Away shirt.

'The shirt is inspired by the 1971 and 1989 away kits. Instead of the current logo, it boasts the famous cannon, which was also present on the classics that inspired it.'

最聯女足17號好似幾靚

邊度睇？

要註冊？

點解我淨係得listen live 冇得watch live

你搵清楚啲 有㗎

我用電話同電腦都冇

你係咪log in

未

Login咗啦

我一click live果到就彈呢步出嚟
一係試吓click多次我第一次俾你嗰條link

屌佢話unauthorised country
你係用香港地址？

是
下反而英國唔俾睇

我用香港地址註冊多次佢話server error唔比我註冊
明明我冇開任何vpn

喺英國就要睇BT Sport

Thx

笑起上嚟有啲似van de donk

我都係等緊睇列斯聯

點解你好似勁得閒
24小時睇波

你都係晚晚半夜仲上水

溫緊書

勁勤力我成星期冇溫過

大家咁話

你場場英超睇足勁有心

係咪打得飛機多咋

投注了順便睇埋

睇醫生啦屌你
一陣以後飛機都冇得打

下世小心啲

2-0

24小時都見到你係度 係咪唔洗訓

我日日都天光先瞓 瞓3-4個鐘又起身做嘢

睇少場波上少啲連登，專心做野同做啲瞓吧

做咗全日抖下先啦

屌紅咗件

肥妹仔紅左?

傷左之後冇

咁都話唔係十二碼

列斯聯搞乜春

條友一向on9

用獌鏡睇的確冇十二碼

Leeds搞咩比人㩒屌

啲電子廣告牌

Raphinha下季去邊呢

來阿廠踢後備?

去巴塞

屌佢老母佢話LACA個波如果射中龍既話 山狗會BLOCK到 中完波再中人 所以唔係12碼你老母如果 以前D細梅ON9 TACKLE送PEN都係想BLOCK個波 咁係咪唔洗12碼 ON9分析

收皮啦佢三分已袋，理撚得佢

我仲記得佢講雷斯球直紅話球證無可能猜測個目的
所以雷斯係無可能踢中波嘅情況下
dogso 直紅跟球例合理

但呢球就話山齊士目的係block
所以唔應該係十二碼
咁個波仲係禁區有機會再埋門
拿卡俾人踢跌追唔到個波，無咗射球機會
唔係12碼係咩

講野條友49000黎 前面分析OK 一講中立野就現形

今星期好爽 贏熱+熱出局 一條心撐曼城贏EPL CUP

你同佢認真就輸
睇都費事睇

我自己少睇鬼佬啲分析
佢平時講球例同戰術分析都唔錯（可能都係參考鬼佬果啲）

佢講既野咪條鬼佬講既野黎

我見你地有些牙出黎
但鬼佬講野同畫面整得好悶
所以無睇足成條片

所以咪講緊佢所謂既分析 只係整合人地既分析 講人地講既野 用返比賽既片段多少少
而個人角度就企獌鏡為主咁囉

條片見到我地啲球員幾敗家
牙t都造到好多機會出黎

你有野做既咩

賭波咪佢職業

佢話球例上應該判
但球證有酌情權 擋射門所以唔使吹

對熱刺場波前
Now講過今年阿入球轉化得10%左右
係近呢十年八年最低

學生嘅職責就係讀書！

前半季chance created非常低 + 羊敗家
反而歐霸果場好多球chance created，宜家主要係羊敗家

真係情願巴丁踢中鋒

已經唔係9斬
有空位有時間，可以龍都唔中

撚羊拿卡都敗家
兩個當家前鋒埋門都唔夠好
但拿卡仲有組織防守之用
撚羊完全無用咁濟

當普通犯規吹咪成立 水貨有冇機會再埋門唔係判唔判pen既決定性原因 係得益問題 var睇到嗰下係犯規就當球證pass㗎啦

原來你知

屌你啦 我仲喺first hon個range入面

件事好簡單
電欺咁樣犯規，紅牌 + 12碼就合情合理

我睇電視講嗰球係咪12碼講到星期三
又有幾個前球證廢噏話唔應該俾12碼

T仔如果係踢曼城，應該已經最少10個助攻啦

勁到

尾到
唔撚溫書唔上堂都first hon

呢度好多人係為咗感受下咩叫失敗先支持阿仙奴

我有溫書 係唔上堂姐

醉狗又串

邊及你

記錯以為今晚先抽 我地算唔算好籤 ？

打和啦

相對曼連係好啦
正路起碼要入決賽
連愛狗贏唔到既話牙達都真係要躝

基本上係保送，達蛇咁都無final就真係佢問題

點解個個覺得愛狗過到戴拿模

因為歐霸之鬼

因為佢聲稱係歐霸之鬼

愛蛇當年輕鬆贏拿玻里華西

守到Oršić先算。

99lin戰斧飛鏟鏟到佢斷腳

好似傷咗

阿狗最大既敵人真係自己

條片唔係丁T 仔
係睇d 前鋒有幾撚廢

又名 阿記炒粉精華

[url][/url]

T仔真係好撚有隊長feel好撚型,羊狗可以比個隊長佢?

T仔真係慘

佢踢波太嘈

Arpo24

有提場都唔滿意
唔出聲又話成隊啞仔
典搞牙

反而想睇廢羊 open mic
想睇佢係球場up乜春

呢個都想知
可能係咁sorsorsor咁

有人提場一定好過冇
你睇下k6點做隊長

Hehehehehe

其實唔算嘈
痢隻軒達臣仲多野講
提場好重要
但唔好用屌啲方式
唔係真係會燥底

According to @LionelBrunet_ , William Saliba has been told by Mikel Arteta that he will be a starter next season if he keeps up his rate of development.

用馬伕好過啦

我阿班球員有飽飯食就笑騎騎踢西波
連party都退化埋

然後就中咗武肺

條友食撈麵食到變弱智

屌佢個老味，隊長，掛住笑跟甩人

今晚馬伕盤

讀書超勁
比黑人搞完仲有first hon

Moyes:
If they had even considered making a change at Arsenal, it would have been ludicrous. Someone who has already come in and won a couple of trophies. But that would be easily forgotten about, as if that was easy to do. Mikel needs time, especially when you step into a job like that.

再出埋澳仔

教還教，俾我哋捧盃得唔得

我好想星期二三有得睇波

今年前面幾個把握力真係差

Auba拿卡一齊廢足大半季

屁下半季上力達狗又成日放後備

屁咪又係得三四場好波

我覺得屁都係其中一個埋門差嘅人
成日都差啲差啲咁
但佢有進步係事實

個呢隊都好似唔差 贏李城 格流

Saka finishing都係廢

又入達數
歐霸出嚟咪又係嘥晒啲叉燒

達狗入唔到決賽可以躝了

咁都入唔到決賽可以整個阿達下跪像擺起爺爺前面

輪流做大嘥鬼
又好似唔係射門技巧問題，下下中柱中楣唔易

黑人prof

隊波應該冇特別練搶點同finishing

達狗出手未？

邊個賀蘭成個弱智咁

多哥佬又話掛靴
又pay like henry play like henry

now啲譯名常日都標其立異

巴塞有閪錢咩
定係真係無恥到搵球迷籌旗

聽晚又早場
連球帝要留手

佢係play like henry when he's "promised to be paid like henry" (until contract sealed)

Cctvb一陣有太子睇

諗起米八問個waitress 幾點收舖，
然後個妹豬問米八係咪接佢收工

牙詩詩carry u18

賣球員/減薪應該得，佢地啲人工好似好誇張

有無人睇牛奶

其實都冇乜可能 要200M以上 佢哋仲有乜球員賣 下年美帝走 budget又少左

今晚支持哈蛇

搵人笠波衫囉

哥狗唔會咁on9掛
幫人接美斯
人地買下欄

哥狗:why not both

近年哥狗25歲以上購入既除左mahrez同walker仲有冇

佢今日有得出？

有

睇咗一陣好似隱左形咁

大豪都咁講
話般矛好多波都兩邊去

太子咁多年啲踢法都係咁好心易傷就唔好咁上腳啦

嘩爭啲死

意識好難改

茅夫個10號勁過Pepe

單祖馬

佢向前盤扭勁快 好撚正

如果係臭屁應該未到禁區頂已經甩咗波

哈蛇㩒屌般矛無人講?

又搓又插花
Ars buy la diu

Cctvb d 旁述好撚鳩

件前痢狗solanke 好撚屎波喎

呢啲先係打翼既材料
就係要過人
我地無幾多個做到

陳偉豪 9upper嚟

哇…呢球…哇….

唔使講野

唔知以為呢場波個個球王上身

咩都哇

係咁反太子 咩紅得 我屌

又話咩唔洗咁早foul 好撚on9

佢地係咪覺得一定要講野
可唔可以學下now個啲
唔洗一輪咀9up

搵keyman吧

搞到好似吹水 講故仔咁

反而覺得大豪幾正

陰濕狗華特包斯應該夠晒料踢大會

似睇港超d啊叔口水多過茶

出面有post 屌

咁又唔係好差

但少d無謂9up

呢下heel to heel

港超牙叔得罪你?

呢場上咗咩

般茅

般茅都係留英冠算吧啦
個後防差到

哈蛇好波

迪贊尼普dup 1 dup再走

撚到對面跣底

而家連附加賽資格都好汶水

莫耶斯：爆「廠」爭前4

【Now Sports】韋斯咸將於周日主場迎戰阿仙奴，領隊莫耶斯出席記者會時明確表示今場將是鎚仔幫爭前4的重要一戰。
韋斯咸目前以48分排在英超第5位，落後第4位的車路士3分，另外領先緊隨其後的利物浦和愛華頓2分。如果鎚仔幫要劍指前4的話，來仗惡鬥阿仙奴將是關鍵一戰，鎚仔幫領隊莫耶斯（David Moyes）指出：「如果我們目標是前4的話，無疑今場是非常重要的比賽。在開季之前，沒有人會討論鎚仔幫能夠躋身前4，而配在我們會盡力完成這個目標。」

阿仙奴目前成功晉級歐霸8強，狀態如日中天，莫耶斯亦坦言：「阿仙奴是不斷進步的球隊，最近擊敗熱刺贏出倫敦打吡就是一個好證明，而阿迪達也不停完善球隊，預計這是一場艱鉅的比賽，不過這是屬於我們的比賽，我們會努力向槍手施壓。」

上場無法披甲的連加特今場即將可如常上陣，而且近日再獲英格蘭國家隊徵召，莫耶斯透露這名28歲中場狀態正佳：「我為連加特感到高興。自他加盟以來，他的身體狀態和表現都非常全能，就像為球隊的弓上弦，我們對他感到非常滿意。」

圖片來源 : ©AFP

列治史迪拿轉行整錶

【Now Sports】前阿仙奴守將列治史迪拿掛靴後，華麗轉身加入鐘錶界。
37歲前瑞士國腳列治史迪拿（Stephan Lichtsteiner），去年正式高掛球靴，但未有打算留在球，而是轉行成為修錶師傅。

「我想做一份有創意的工作，足球需要全隊完美才能贏波，就如一隻錶一樣，不完美是不行的。」列治史迪拿現時仍是實習生，身在蘇黎世的公司Maurice de Mauriac，日前受訪時表示：「如果你是銀行家，可以做足一世，但足球員這份工，30歲後就要找其他事做。」

列治史迪拿擔任後衛，職業生涯長達19年，踢過拉素、祖雲達斯和阿仙奴等，最後一支球會是奧格斯堡，並擁有108頂喼帽。

圖片來源 : Twitter圖片

阿仙奴目前成功晉級歐霸8強，狀態如日中天

大豪鍾仔係咁丁牛奶

蘇蘭基

哈蛇輕鬆到

咁算係既
歐霸黎講
上場假波姐

短傳都唔撚識咁

簽單祖馬啦diu

呢場哈蛇晉左級啦 般矛反杯到我搵個南亞仔屌穿我屎眼呀

顯性基

哈蛇典會比人反杯

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

太子

太子點剷關你撚事咩 陳偉豪

禾都係南亞仔

今晚佢對太子好多意見

你想屌禾?

3:0

不了

好撚煩 jer 鳩住曬

有機會炸

炸

真入 30

修狗冇諗住收手

買左咩

沒投注

你想屌佢
一齊啦你地兩個

攬人攬到咁

有冇人都有買
聽日等收錢

太子係都要申請攞牌

由於今季維拉利爾在西甲聯賽的成績不算太好，暫只位列第七位，距下屆歐聯席位有14分差距，因此領隊艾馬利在16強次回合的賽後已表明，球隊該利用捧起歐霸盃冠軍從而獲得歐聯資格

阿思思

似跟埃及哥學野

件波衫幾正咁

遠射學埃及
著襪學路維

咁著衫？

原來波波池燈鳩阿狗

靚過埃及哥啦，飄向右上角位

皇馬買下盤好冇

踢法學小白

有無人覺得聽日會出巴丁打cf

拜仁真係勁屈

仲以為係今晚踢

馬伕比利雲玩弄

打多個都俾人入4球
馬夫點搞㗎

開波-1球踢太易 而家-1人

今場無睇 賽後睇返精華點失算 賭緊多狗場波

#ManCity are looking for a left back to sign in the summer transfer window. The club have a list with ‘many options’, including Nuno Mendes - a difficult target due to his €70M release clause. @ManCity will not pay this fee.

[via @FabrizioRomano]

又有葡萄牙妖人

馬伕吹大左

背水一戰

反愛應當悔改

好驚愛蛇打贏達狗

愛蛇專心起歐霸上嚟好得人驚

咁炒得

分分鐘歐霸資格都冇

愛蛇分組賽+32+16強無輸過9勝1和

達狗

愛蛇回家鏟草

達狗都唔差 8勝1和1負

Jump

saliba同馬快都有維穩

即刻追返球

DSo靚俾

施丹 m11

佢隊野唔識射

星期六晚無人

又細梅

個個屌緊女

有冇靚啲

成隊得謝拉特摩蘭奴識入波

你勁高要求

1點半場波有冇播

咁都有數據J

我勁專一

賣TV SUPER

垃圾 執柒左佢

Arteta: "We are planning everything for the summer, the same with the board, with [chief executive] Vinai [Venkatesham], with [non-executive director] Tim [Lewis], and with the owners."

"We are very clear on how we want to do it.
"When you have to change 10 or 12 things in one window [as in January] it's a lot, and that has some consequences with what has happened in previous months and what is going to happen in the following months.
"We still have to do quite a lot of things , but we will get to the point, hopefully, where it's just ticking off a few things and the stability is there, because you need that as well to be consistent and be competitive."
"But I'm seeing the direction that we're taking. I'm seeing the energy that we play with, that we train with. I'm seeing the environment that we are creating around Colney and how involved everyone is, including the staff, the board, everybody.

"That gives me a positive feeling, that if we make some good, positive decisions, we will be really strong."

你對每個女仔都勁專一

Who

3球都好有觸覺
利雲真係世一

得意狗都話人高要求

夏樹

我要求好低
但要求好多

迷愛靚到癲

tvb好勁，又有波睇

屌你老婆係唔係睇tvb anywhere

係佢死忠東張起睇到11點

鏝d速率點解可以咁高

Team news: Saka and Willian

We've checked-in with our medical team and here's our team news ahead of Sunday's match against West Ham United.

Bukayo Saka
Right hamstring. As a precaution, Bukayo was left out of squad to play Olympiacos on Thursday.

During this week, Bukayo has responded well to treatment, has participated in training and is now available for selection.

Willian
Left calf. Willian missed Thursday’s match with Olympiacos due to a tight calf.

Willian is recovering well, has participated in training and will be assessed ahead of Sunday’s match regarding his availability.

There are no further health or injury issues to report following Thursday’s match against Olympiacos.

All other players in the men’s first team squad are currently available for selection.

As part of Premier League protocol, all members of our first team squad and support staff continue to be regularly tested for COVID-19.

安哥休息下 粗重野留比其他球員做
安心養傷

肥安咁撚勁

燈

我阿前青訓龍都唔差

-53

又有得睇洛克人

找卡數唔係好掂

26場10分

呢場波搞乜鬼係咁有人傷

仲睇緊波

唔算睇
立左眼者

屌你仲要輸多球

好撚廢

白狗都可以拎住7成控球率
搞乜撚呀找卡數

白狗不嬲控球高

冇咗10a

welbeck

黑碧

墓碑

白狗要降睇黎都幾難

成隊換柒左佢

屌 睇錯 佢話1月已經執左十鳩幾樣野
而家仲有好多野執

The Mali midfielder’s agent confirmed the Gunners’ interest earlier this month with boss Mikel Arteta keen to pair him up at the Emirates with Thomas Partey.

Bissouma was a boyhood Arsenal fan as well, meaning a move to north London appeals.

又係李城搶希望今次唔會搶輸

聽聞國際米蘭要買泰利文斯
佢哋要搶都真係有可能

世界體育報 :

由於古天奴很難獲得常規主力的位置，以及巴塞隆拿並不想支付高達2000萬英鎊（若再出場10次）給利物浦，西甲巨人可能在今夏以低價將其拋售。

阿仙奴在去年夏天就對古天奴有意，因為朗奴高文的上任而暫緩。如果皇家馬德里不允許奧迪加特在下季返回酋長球場，那麽古天奴將會是另一個適合人選。

不了 除非10M埋到單

巴西幫

Arsenal are reportedly closing in on two defensive targets according to reports across Europe as the same players continue to be linked.

Players can be linked 100 times with Arsenal and never sign. The examples of this are numerous.

But with Evan N’Dicka and Yves Bissouma, we have two players consistently being linked with the club in ways that make you think there might be a little fire to go with all the smoke.

Bissouma’s agent has already confirmed Arsenal’s interest while N’Dicka has been on Arsenal’s radar since at least March 2020.

Arteta is looking for ball-playing defensive players and, it seems, a replacement for Hector Bellerin who spoke with the manager about leaving last summer but was reportedly asked to give the club another year.

Last month, it was reported that Arsenal have the ‘advantage’ in the race for Eintracht Frankfurt’s centreback, Evan N’Dicka.

Arsenal reportedly have a good relationship with the player’s advisor Michael N’Cho Ibou, who worked with them on the Nicolas Pépé deal, which, given the inflated fee he was purchased for, is perhaps not surprising.

Arsenal and Tottenham are said to be two of the clubs interested in signing Aaron Boupendza from the Turkish side, Hatayspor.

Aaron Boupendza is a player who doesn’t seem to have been linked with Arsenal before so it’s always nice to get a new name added to the rumour mill.

The forward has 18 goals in 28 games this season (no assists) and is apparently on Arsenal’s radar as they look to replace Alexandre Lacazette who seems set for an exit this summer.

Boupendza arrived in Turkey from Bordeaux in 2020 but spent most of his time before that out on loan.

Signing for Bordeaux in 2016 from CF Mounana in Gabon, the left-footed 24-year-old, was then loaned to Pau FC in Ligue 2 (21 appearances, 1,601 mins, 13 goals) before going to Tours (13 appearances, 823 mins, 4 goals), and Feirense (Portugal, 12 appearances, 726 mins, 0 goals). He was eventually released on a free transfer.

Pierre-Emerick Aubameyang’s compatriot has 15 Gabon caps and three goals and is worth around £6.3m.

The Turkish side accepted a recent bid of £7m for him from the Russian side, Krasnodar, however, perhaps unsurprisingly, Boupendza rejected the move with his eye on one to the Premier League despite interest from Fenerbahce.

Aubameyang at Arsenal is, reportedly, a draw for the player who is also being watched by Southampton, Leicester, West Ham, Newcastle, Crystal Palace, Celtic and Rangers

阿狗fans，睇下夠唔夠忠心喇

奧哥交transfer request再貼錢過嚟啦

Ap24 禮拜日都冇人

咪係 而家阿狗比哂機會你
咁都唔自己貼錢過黎 真係講唔過去

去曬屌女

20M係講緊bonus 比利
如果要買係一大舊錢

施丹應該走硬, 新帥應該留佢

細梅又輸三粒

皇要簽布歐/㦏皮仲有卡馬雲加
應該要賣人周轉

我廠終於都做返次大種乞丐周圍R

古 人工應該都幾貴

去鏝啦

鏝要布歐嘅話皇咪要包皮
點都一定會簽一個 仲要鏝唔知會唔會簽美斯
有美斯就未必要到布歐

包皮要拖丹留先肯去
美斯就多數留隊嫁啦, 要賣都仲有其他人賣, 基沙文, 古果堆
布歐個經理人講過話全世界有十間球會有錢買佢

原來Azzzz琴晚入世界波

簽左安就唔會要佢啦⋯⋯

拖daddy留隊最好 佢地又簽到包皮
我地又留到奧哥

係, 去英超就慘

安爺3x歲踢下踢下carry返我廠
完季印佢

印都印smith rowe

下季印沙哥

印6667

國米唔係收水咩
仲有錢買？

支那狗要走資，李城又係泰國公司，可能有枱底交易

睇下rowe仔數據過唔過到安哥

原來我哋歐霸對手Slavia Praha 個龍門大傷，咁我哋應該輕鬆入4 強教訓愛蛇

歐霸達人個朵正式由達狗接手

阿記贊奴沙

仲有幾年約？
雪到完約放走佢算啦⋯

9c9幾好波都冇用，拖後腳

印T仔

一個佢 一個拖仔
鑽石眼個傻佬又輸

都要中龍先然到

廢鋒vs廢龍既大戰

又玩門框challenge

搞到cheap哂放唔出

仲有一年約
2022完約

咁借走佢一年完約算啦

得返兩年炸

平平地放返比愛sir算啦

無兩年呀?
之前話愛狗無續約下加人工
份約都係去到2022

但愛蛇就黎炒

咁大穫！姐係今個夏季放唔到，就free走

如果係爺爺，佢會咁硬頸？

當買個教訓囉

仲要唔係真係好好波

我地啲人去到邊 邊到就降班

抵佢死啦
一個唔夠收夠兩個炸彈

之前仲有人講到好有天份咁
當我哋阿狗未見過天才中場咩
牛藍出道個陣都屌打佢
都唔洗講法比狗

真

西咸同耶子不嬲係我地私家g
不過今年人地收成期

佢係有天份 但天份好多人都有
天份未變到實力就態度咁有問題就幫佢唔到
點解拿卡奧巴咁fd唔教下佢

西甲最佳11人同德甲最佳11人

細爆,細梅,坦,洛克,叔

仆街了

咁多冗員

你睇奧巴個款就知佢教唔到D乜野態度野

細爆勇闖德乙

冇咁易嘛，共產黨入晒去睇數

細爆第一場有丁過佢

佢係有天份，但又未至於係曠世奇才，值得全世界去就佢嗰種

撚羊可能就係教完佢先咁樣 一擔擔

以前離開阿仙奴既下場係奪冠
而家係降班

搵人洗佢腦算啦

我玩fm哈化柏林係好疊水

現實尻到分分鐘就直接降班

希望下季電欺點醒細爆

其實電欺係唔係會係到退休

佢而家個年紀仲係殺食
不過個格唔改就玩唔到幾多年
到時場又無得上 d球隊又唔敢簽你

想知c8有無同牙爆打過交
兩個個格都臭到癲

入教練團都唔錯，佢同啲後生仔打成一片方便輔導

他應該返車或者巴西啦

佢咁反骨點會返轟

好似話翻賓菲加

官網睇返當年全盛山狗玩弄西咸
真係太屈

衰撚過錫菲聯

今晚到我哋被西咸玩弄

準備比安東尼奧爆

上輪都係安東入波

xhaka+partey vs rice+soucek

講真我地有蘇捷拍partey一早前四數緊錢

bill up

對面對防中 rice先係命脈

把撚樣嘅把握力

但我地買唔起rice呀
蘇捷實而不華唔差過rice好多

出holding會俾安東撚

包皮季初完封安東尼奧

Socek b2b入波
Rice純防
我地有party入socek岩哂

如果有rice 可以推partey上少少都得
但rice 80m

partry唔係純防呢

football genius

佢算既
但我地咁貴買佢返黎冇可能叫佢純防守

淨係記得角球要比狗守安東尼奧

細幾個碼

睇唔出tie仔都係狗

季初嗰場我記得係比對面襟住屌 負碌攞曬三分

負碌拎3分好過無既
有時係要呢啲負碌3分

講真奧巴而家咁既態
對住西咸後防含得撚

今晚出拿狗/巴丁啦

後上重奪第四 請支持達SIR 全勝到季尾

安東好似仲有goal 點完封

今晚點出，想睇基迪亞

達哥咁理性而家前四上左岸啦

講狀態 其實同第一次對嗰陣差唔多

我諗全隊得包皮一個夠安東頂

西咸個時上電
今時唔同往日
難打好多

條後防應該都頂唔順 今晚前場把握力如何係關鍵

向莫天才致敬

你要咁撚執著呢樣野 我都無野講
場波包皮1對1贏哂安東尼奧咁濟
失果球就係浩狗比安東攝贏……
吹奏下又唔撚比

簽咗名
聽過實體簽+網上簽加埋有二百幾萬個簽名

包皮季初真係好fit
癲到跪係度mark人都得

仲記得跪係到封阿古路

中咗武肺之後無咁穩
希望佢踢多幾場再fit翻 咁歐霸就真係唔驚

跪住黎跑去封

反達？

中武肺之後啲傳波閪到 解圍又唔係好
希望佢快啲打返起就真既
唔係就要開個反包皮黨

反定先啦 近幾年有咩中堅唔係俾人屌到化

包皮對修頓食紅好鬼

啲中堅唔屌唔鬆化不過今年算好

達狗今晚仲出唔出羊

佢上場甩晒轆

冇乜理由唔出佢
除非傷停同紀律

今晚放水俾西咸算啦
唔想車狗踢歐聯

你on9?
唔比車狗之後對其他隊失分?
自己送分比其他隊然後望其他隊無歐聯踢既真係on9先會

你贏西咸都仲有熱狗愛字頭猁撚追上黎

今晚阿盤讓人
咁睇得起

初盤唔係平手盤咩

平半了

阿狗食硬西咸啦
我哋有牙間法比安

條能樣打其他隊上晒電
次次打我哋放水

8折真係好玻璃
蘇折係我地對隊布拉格買 加埋先20m超值

牛油安

廢龍條能樣

條友反達

真阿

耶子用呢啲高佬中場係有料到

Muisala唔係英人嚟咩

轉左入德軍

幾場證明咗拿卡係前場配合好過喂波俾羊狗

估唔到佢係擦鞋仔
無論球員同領隊時代
阿迪達都唔叫genius 啦
反而遊丹呢d真genius
比人話唔識教波

中肯
熱狗場波有美羊應該打唔到咁順
拿卡埋門係廢
但佢回後做波好有用

9號位埋門廢

3年計畫

奧巴埋門唔好得幾多其實

費綿龍入球能力都唔強啦，咪一樣幫到拎英超歐聯

不過拿卡回後造球能力都唔算強，係隊內冇其他選擇

睇下條撚羊歐霸射失幾多球

起碼效果好過廢羊先
或者直接比機會巴丁試打九號

支持今晚巴丁正選

聯賽一樣

山狗

錫飛聯禁屌

官方竟然會j返山狗

D進攻
同宜家隊波比差幾多皮

雲加波啲進攻好好j

咁呢場真係屈機

又廢羊...

馬里

應該唔會上場咁柒既

愛蛇條撚屌原來已經跌到落第七

6667正選

傷左照戴帽

球迷陣

覓腸蒲完娛樂台，肯回家未

除咗羊狗

6667

Xhaka必然正選

比狗傷後備都冇

拿+羊

仲要羊拿同時上陣

比狗係咪走硬

睇嚟xhaka又要打足

442?

yes

433

可能都係4231 羊狗打翼

6667= pak g？

柏保路馬利係咪變鐵膽了
好喜歡他

又搵6667頂頭槌

有66.67%攔截率

又係6667踢閘

搵多個高佬頂安東尼哥

我為大家介紹個球員...

沙加真係鐵人黎

椰子🥥+蘇錫
巧能京啲燒味佬

Lingard

你個名

應該季尾賣

驚連加特多d

竟然出66.67%

巴丁又後備

再見 比狗

有冇人寫信請願巴丁做正選。

張

無安蛇

達狗打燒味隊出6667算唔算針對性部署

傷

傷 未好返

Saka咁快出得

屌定先

屌你老母非洲狗撚羊咁都唔入

傷咗反而有啲開心

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

達狗跟老嘢學

後生好波就會係咁出

比狗連後備都無...

屌你老母拿狗呢球我阿婆都入啦

尊重啦

依家仲係66.67？

拿哥勁

Mari

迷馬黨歡迎你加入

Granit Xhaka has been carded in both of his last two Arsenal appearances and in four of his last seven Premier League games.

驚用殘

同你一齊躝就啱

蘭哥

比比踢到全盛山狗咁都夠

左路又殘廢

全盛山狗世界級嚟

達狗肯換人未

Gel咗頭脫毒

阿記對上一個世界級球員得佢同燒

Party又無氣

全盛山狗應該值100M

沙哥又守一球

迷沙又然

咁快j定

屌 6667 屈撚到

一陣1031又要潛

牙蘭又柒

沙哥好似連續16場正選

C8又嚟料

熱門post吹奏IT狗好光榮

Rowe正式成為O狗後備

串到

呢個黑人垃圾就算la

鐵人也會累

Granit "Granit" Xhaka

出巴丁未
達狗

佢仲要打國家隊

連狗勁到

C8個炸彈冇得出

仆街冇喜般豬硬

已經係隊中留左最耐一隊既人

山狗果時係意甲烏甸勁撚到
之後就算係疤做小花嘅綠葉都表現好好
絕對係一個有能力改變賽果嘅球員

算啦
要躝嘅都要躝
一齊躝留個好回憶

一早要走啦

有d 唔捨得model

佢都攰啦休息下再踢啦

下季一齊搵住好人家
想投靠返愛蛇

係咪有波衫流出

佢依家有女權, BLM 啲tag 去邊人人都奶佢鞋底啦

上場ROWE仔踢先, 今場輪換正常

呢句野係咩意思

連續19場 90分鐘

生日快樂

仲要唔識傷對阿狗呢樣野真係好重要

但係好難再見到佢踢波

上場先第16場

原來19場

會既..不過我估係去其他隊到踢
其實佢攻強去疤應該係幾岩

生日快樂兄弟

杜蛇又贏=.=直入4強

Semedo 都踢唔掂 比狗廢左咁多點踢疤

Semedo黎到英超水水地

又羊 想瞓了

我覺得佢而家攻都唔係特別強 tie先係攻強

今場真係五五波

本身都唔掂 艾方素戴維斯.gif

但最近我成日見佢都夠膽用波同突破
當然出波都係麻麻

6667同佢差唔多

近排表現黎睇 Cedric 攻防都好過model Cedric左腳都好啲

叻準

達蛇準備緊下一季啦？一人試幾場唔啱就下季清

但佢用波屎呢

佢後場俾入中場果啲波真係嚇撚死

例牌醫院波

下場對痢

渣住個波諗到對面迫埋黎

爸爸記得戴套

定啦，鳩普c+g 來

Feel到禾妓要然了

？

d隊友陪佢走幾十碼然後交返後

認真咩

買重西咸了
發達靠依舖

然過啦

出撚羊
廢拿
無ESR
Saka啱啱傷完實無態啦
Xhaka又夠鐘派膠
6667準備展現英乙水準

-6

要開post了

有冇link 依排d link 都疾

Ok! 下場all in 阿狗

仍然睇大陸網

若要生活好，勿買阿仙佬

果陣嘅烏甸都好多勁人

今場個新波嚟？

柏芝打右閘

拿哥搞掂

之前對搬尼都試過

細爆正選贏緊2-0

咁快刷角

馬里長傳

德甲隊利狗好廢

俾耶子斬能死

開PO

屌定先, 撚羊又浪費曬D叉燒

差唔多爆先開啦

求LINK

好彩早發射得曳

對面唔係西咸應該輸緊1:0

3-0埋

3中堅企位咁款

咁都漏得

何輝講波直播台
期待以狗嘅何輝返嚟啦
韋斯咸 對 阿仙奴
直播：

乜連加特咁快架咩

比人禁屌

太耐無睇佢踢波

有無女神gigi?

好似好集中咁
都係漏哂

撚羊踢右

廢羊同saka調咗位

波都未控定就隊前
又畀返人地
人地就慢慢同你猜

撚羊踢右廢到On9

運唔到個波上去

㩒屌

俾人撳屌咗7分鐘

波皮都掂唔到

撚羊踢波廢到On9

終於有link

對面咁猜得

Tie仔全勤

椰子

人哋排第五位
撳住阿仙奴打都正常

最緊要唔好一開波就失

美羊去左右邊？

Yes

6667 mark唔到蘇捷

要拎定平安鐘…

似就快會輸波

仆街何輝開季開始仲估人地西咸降班

對面大師級燒味

真係俾人斬死

西咸講緊排第五

何輝

掂過波未

入完邊度有得睇

9981斬

又比人禁住屌

14%控球

咁都唔入

摩式足球

Leno啲龍門球真係麻麻

要㩒佢twitch條link

twitch

比人禁住打

Passes in final third

Wh 33 a 0 ars

禁住頂

半場都過唔到

開左po

就快輸